全城中伏！ 臭雞老屈案想分散美國對港政策注意！

Metoo又贏

終於有人留意到

分散咗啲乜？港豬留唔留意政策法唔會影響美國嘅決定。

乜香港人同一時間只可以專注一單新聞

都分散唔到啦, 美國一凍結, 咩新聞都分散唔到